<?xml version="1.0"?>
<addon scheme="2.0">
    <id>cp_change_inv</id>
    <name>Cart-Power: Изменения счета</name>
    <description>Добавляет "размазывание" доставки по товарам в счете заказа.<![CDATA[ Developed by <a target="_blank" href="http://cart-power.com/">Cart-Power</a>]]>. Professional CS-Cart development</description>
    <version>1.0</version>
    <priority>5000</priority>
    <position>100</position>
    <status>active</status>
    <default_language>ru</default_language>
    <has_icon>Y</has_icon>
    <authors>
        <author>
            <name>Cart-Power</name>
            <email>sales@cart-power.com</email>
            <url>http://cart-power.com</url>
        </author>
    </authors>
    <supplier>Cart Power</supplier>
    <supplier_link>https://cart-power.com</supplier_link>
    <settings>
        <sections>
            <section id="general" edition_type="ROOT">
                <items>
                    <item id="manufacturer_code_id">
                        <name>Manufacturer code id</name>
                        <type>input</type>
                        <default_value>557</default_value>
                        <translations>
                            <item for="name" lang="ru">ID характеристики Код производителя</item>
                        </translations>
                    </item>
                    <item id="manufacturer_id">
                        <name>Manufacturer id</name>
                        <type>input</type>
                        <default_value>556</default_value>
                        <translations>
                            <item for="name" lang="ru">ID характеристики Производитель</item>
                        </translations>
                    </item>
                </items>
            </section>
        </sections>
    </settings>    
    <!--    
    <queries>
        <item for="install"></item>
        <item for="uninstall"></item>
    </queries>
    -->
    <language_variables>
        <item lang="ru" id="cp_inv_header1"><![CDATA[ВНИМАНИЕ! ДОГОВОР-СЧЕТ ДЕЙСТВИТЕЛЕН В ТЕЧЕНИЕ ДВУХ РАБОЧИХ ДНЕЙ! </br> ТОВАР ЗАРЕЗЕРВИРОВАН НА 2 РАБОЧИХ ДНЯ!]]></item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_header2_1">Назначение платежа: Оплата по договору-счету №</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_header2_2">г. В том числе НДС 20%-</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_sch">Кор/Сч. №</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_sch_r">Р/Сч. №</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_h">Договор-счет №</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions_start1">Настоящий Договор-счет является письменным предложением – офертой Администратора Покупателю заключить договор поставки Товара от имени Поставщика</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions_start2">на изложенных ниже условиях</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions1">Поставщик обязуется поставить Покупателю следующий Товар</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_th_products">Товары (работы, услуги)</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_qty">Количество</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_total_info">Всего наименований [number], общий вес товара [weight] кг, на сумму [total] руб.</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_f_director">Финансовый директор</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_f_director_b">расшифровка подписи</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_podpis">подпись</item>
        <item lang="ru" id="cp_incl_tax">В т.ч. НДС (20%)</item>
        <item lang="ru" id="cp_total_with_incl_tax">Итого с НДС</item>

        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions2_type">Условия оплаты:</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions2_text"><![CDATA[100% предоплата.<br>В платежном поручении ссылка на номер и дату Договора-счета обязательны! Настоящий Договор-счет является офертой сроком действия 2 (два) рабочих дня от даты Договора-счета. Оплата настоящего Договора-счета в течение 2 (двух) рабочих дней с момента его выставления подтверждает заключение сделки в письменной форме, согласно ст. 434, 438 ГК РФ. Датой оплаты Договора-счета считается дата зачисления денежных средств на расчетный счет Администратора.<br>Товар резервируется поставщиком на 2 (два) рабочих дня.<br>В случае предоставления Покупателем документа, подтверждающего оплату Товара в установленный Договором-счетом срок, Поставщик продлевает резерв Товара дополнительно на 1 (один) рабочий день.<br>Частичная оплата Договора-счета не допускается. В данном случае Договор-счет считается незаключенным и денежные средства подлежат возврату Покупателю в течение 2 (двух) банковских дней со дня поступления частичной оплаты на расчетный счет Администратора.<br>
        В случае если Покупатель осуществил переплату по Договору-счету, Администратор в одностороннем порядке осуществляет возврат излишне уплаченных денежных средств Покупателю в течение 2 (двух) банковских дней со дня получения такой переплаты.<br>
        Если Покупатель осуществил оплату настоящего Договора-счета с нарушением срока его действия, наступают соответствующие последствия в зависимости от единоличного усмотрения Поставщика:
        <ul>
            <li>
                Поставщик может принять такой заказ к исполнению. Если Поставщик принимает заказ к исполнению, в таком случае заказ комплектуется и отгружается далее обычным способом.
            </li>
            <li>
                Поставщик может не принять такой заказ к исполнению, в таком случае Договор-счет считается незаключенным, заказ Покупателя подлежит отмене Поставщиком,  Поставщик инициирует возврат денежных средств Покупателю.
            </li>
        </ul>
        Если при оплате настоящего Договора-счета Покупатель неверно указал назначение платежа или допустил неточность, Администратор вправе обратиться к Покупателю для уточнения назначения платежа, а Покупатель обязуется направить ответ на официальном бланке своей организации согласно типовой форме (<a href="https://service.parts/images/Doc_template/Шаблон%20письма%20об%20уточнении%20назначения%20платежа_от%20Покупателя%20Администратору.doc">Форма письма об уточнении назначения платежа.doc</a>).]]></item> 

        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_type">Срок и условия доставки:</item>        
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_text1">Товар находится в наличии на складе Поставщика и поставляется на условиях самовывоза Покупателем со склада Поставщика</item> 
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_text2">по адресу</item> 
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_text3"><![CDATA[Отгрузка Товара производится при предъявлении доверенности, документа, удостоверяющего личность и/или иных документов, подтверждающих полномочия лица на получение Товара от имени Покупателя.<br> Покупатель обязан забрать Товар со склада Поставщика, принять Товар по ассортименту, количеству, качеству и подписать необходимые товаросопроводительные документы (УПД или ТОРГ-12, транспортные документы) и подписать необходимые товаросопроводительные документы в течение 5 (пяти) рабочих дней с момента получения уведомления о готовности Товара на складе Поставщика, в противном случае Поставщик вправе по своему усмотрению разукомплектовать Товар и инициировать процедуру возврата денежных средств Покупателю либо продлить срок хранения Товара. Администратор в течение 2 (двух) банковских дней с момента получения такого уведомления перечисляет денежные средства Покупателю и меняет статус Заказа на «Отменен с возвратом д/с».]]></item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_s_text1">Товар находится в наличии на складе Поставщика </item> <!--до терминала транспортной компании-->
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_s_text1_1">Доставка Товара осуществляется от склада Поставщика до места доставки:</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_s_text2">в г.</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_s_text3"><![CDATA[Расходы по доставке включены в стоимость Товара. 
        Покупатель не позднее 3 (трех) рабочих дней с момента прибытия Товара в место
        доставки обязан получить Товар, принять Товар по ассортименту, количеству, качеству и подписать
        необходимые товаросопроводительные документы (УПД или ТОРГ-12, транспортные документы).<br> Отгрузка Товара производится при предъявлении доверенности, документа, удостоверяющего личность и/или иных документов, подтверждающих полномочия лица на получение Товара от имени Покупателя.<br> Покупатель обязуется направить Поставщику на электронную почту  
        ]]></item>

        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions3_s_text3_new"><![CDATA[подписанный скан товаросопроводительных документов в течение 1 (одного) календарного дня с момента получения Товара, а оригиналы документов направить почтой России в адрес Поставщика в течение 7 (семи) календарных дней с момента получения Товара.<br><p></p> В случае, если Покупатель не получает свой Заказ в течение установленного Договором-счетом срока, то Поставщик вправе по своему усмотрению продлить срок хранения Товара за свой счет либо оформить его возврат. В течение 2 (двух) банковских дней после получения уведомления от Поставщика о неполучении Заказа по вине Покупателя, Администратор осуществляет возврат денежных средств Покупателю и меняет статус Заказа на «Отменен с возвратом д/с». 
В случае возврата Товара Поставщику ввиду его неполучения Покупателем, Поставщик вправе выставить Покупателю требование об уплате штрафа в размере понесенных им транспортных расходов и стоимости дополнительного хранения Заказа.]]>
        </item> 

        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions4_type">Переход права собственности на Товар:</item>        
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions4_text"><![CDATA[Право собственности на Товар, риск случайной гибели, повреждения или порчи Товара переходят от Поставщика к Покупателю в момент передачи Товара Поставщиком  Покупателю или его представителю на складе Поставщика, что подтверждается отметками в соответствующем товаросопроводительном документе (УПД, ТОРГ-12).В случае, если в течение 1 (одного) рабочего дня с момента получения Заказа Покупателем, он не обратился к Администратору с претензией в адрес Поставщика в отношении приобретенного Товара, то Заказ считается выполненным надлежащим образом.]]></item>  
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions4_s_text"><![CDATA[Право собственности на Товар, риск случайной гибели, повреждения или порчи Товара переходят от Поставщика к Покупателю в момент приемки Товара Покупателем в месте доставки, что подтверждается отметкой в соответствующем товаросопроводительном документе (УПД, ТОРГ-12, транспортной накладной, экспедиторской расписке).В случае, если в течение 1 (одного) рабочего дня с момента получения Заказа Покупателем, он не обратился к Администратору с претензией в
        адрес Поставщика в отношении приобретенного Товара, то Заказ считается выполненным
        надлежащим образом.]]></item>  

        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions5_type">Применимое право и разрешение споров:</item>        
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions5_text"><![CDATA[Все, что не урегулировано настоящим Договором-счетом, подлежит разрешению в соответствии с Пользовательским соглашением (<a href="https://ru.service.parts/legal">https://ru.service.parts/legal</a>) и действующим законодательством РФ. Все споры и разногласия стороны будут решать путем переговоров. Срок рассмотрения Поставщиком претензии Покупателя по Товару/Заказу составляет не более 30 (тридцати) календарных дней с момента регистрации претензии. При этом, в случае поступления претензии от Покупателя в течение 1 (одного) рабочего дня с момента получения Заказа Покупателем, Администратор приостанавливает перечисление денежных средств за Товар Поставщику до урегулирования претензии Покупателя. При недостижении согласия, споры подлежат рассмотрению в Арбитражном суде Свердловской области с применением норм действующего законодательства Российской Федерации.]]></item>  

        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions6_type">Применимое право и разрешение споров:</item>        
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions6_text"><![CDATA[По вопросам, не урегулированным Договором-счетом, стороны руководствуются действующим законодательством РФ. Все споры и разногласия будут решаться путем переговоров, при недостижении согласия споры подлежат рассмотрению в Арбитражном суде Свердловской области.]]></item>    

        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions7_type">Прочие условия:</item>        
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions7_text"><![CDATA[Стороны Договора-счета (Администратор, Поставщик, Покупатель) не имеют права на получение с других Сторон процентов на сумму уплаченных или удержанных платежей (ст.317.1.Гражданского кодекса РФ к отношениям сторон не применяется). 
Все что не урегулировано Договором-счетом подлежит разрешению в соответствии с Пользовательским соглашением (https://service.parts/politika-v-otnoshenii-obrabotki-personalnyh-dannyh-clone/) и законодательством РФ.]]></item>

        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions8_type">Гарантии на Товар:</item>        
        <item lang="ru" id="cp_inv_conditions8_text"><![CDATA[Поставщик гарантирует осуществить поставку Товара при условии его полной оплаты Покупателем в установленный настоящим Договором-счетом срок.<br>
Поставщик гарантирует, что Товар является качественным, имеет предусмотренные законом сертификаты, иные обязательные документы, а также инструкции по применению (соблюдению мер предосторожности). С более подробной информацией об условиях гарантии на приобретаемый Товар можно ознакомиться по ссылке (<a href="https://ru.service.parts/warranty/">https://ru.service.parts/warranty/</a>).]]></item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_signature">Столбова О.В.</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_rf">РФ</item>
        <item lang="ru" id="cp_inv_by_address">по адресу</item>           
    </language_variables>
</addon>
